@book{viau97,
   author = {Viau, R.},
   title = {La motivation en contexte scolaire},
   publisher = {De Boeck},
   address = {Bruxelles},
   year = {1997}
}

@book{crahay99,
   author = {Crahay, M.},
   title = {Psychologie de l'éducation},
   publisher = {P.U.F.},
   address = {Paris},
   year = {1999}
}

@book{archambault96,
   author = {Archambault, J. and Chouinard, R.},
   title = {Vers une gestion éducative de la classe},
   publisher = {Morin},
   address = {Montréal},
   year = {1996}
}

@book{gagne93,
   author = {Gagné, E.D. and Yekovich, C.W. and Yekovich, F.R.},
   title = {The cognitive psychology of school learning},
   publisher = {HarperCollins},
   address = {New York},
   year = {1993}
}

@book{pintrich96,
   author = {Pintrich, P. R. and Schunk, D. H.},
   title = {Motivation in education, theory, research, and applications},
   publisher = {Prentice-Hall},
   address = {Englewood Cliffs},
   year = {1996}
}



